\songchapter{W}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\songsection{万能青年旅店}	\index{W!wannengqingnianlvdian}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{万能青年旅店}

\begin{figure}[htp]
	\begin{center}
	  \includegraphics[scale = 0.80]{w/wanneng}
% 	  \caption[labelInTOC]{万能青年旅店}
	  \label{fig:wanneng}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{songs}{}
  \beginsong{在这颗行星所有的旅馆}[index={在这颗行星所有的旅馆}]
  那些智力超常的人啊	\\
  认为已经 	\\
  熟悉了云和闪电的脾气	\\ 
  就不再迷惑 	\\
  就不必了解自己、世界和他人	\\ 
  每天只管 \\
  被微风吹拂，与猛虎谈情	\\ 
  \vspace{2ex}
  他们从来不需要楼梯	\\ 
  只有窗口 	\\
  把一切交付于梦境	\\
  和优美的浪潮 	\\
  这颗行星所有的酒馆 	\\
  青春、自由似乎理所应得 	\\
  面向涣散的未来 	\\
  只唱情歌，看不到坦克	\\
  \vspace{2ex}
  在科学和啤酒都不能	\\ 
  安抚的夜晚 	\\
  他们丢失了四季 \\
  惶惑之行开始 \\
  这颗行星所有的酒馆	\\ 
  无法听到远方的呼喊 	\\
  野心勃勃的灯火 	\\
  瞬间吞没黑暗的脸庞	\\
  \endsong
\end{songs}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\songsection{五条人}	\index{W!wutiaoren}

